高價請人幫我作咗兩首詩

1.
白銀御行冇春袋
攞住手機撐飯蓋
幻想成為手機俠
實是毒撚冇人愛
-Seed D打手

2.
戰鬥員怪人丁號
放圖向天下昭告
手機俠世界第一
無人認同終哀嚎
-Seed D打手

駁吾刀

都冇畀錢我，高價

咪作咗首詩俾你囉
原本我一首要頂你三首
打咗折俾你喇

作一首垃圾頂我三首？作多首畀你

手機俠係宇宙垃圾
啲碟可以用嚟煲蠟
睇咗一集即刻棄番
個質素得你一個夾

呢首低汁